### Home work: ArchitureDesign
### Assignment  of  each  member
Nguyễn Anh Tuấn - 20154101

- Vẽ biểu đồ trình tự đăng nhập, tra cứu học phí, cập nhật điểm sinh viên: 100%

Nguyễn Hữu Tùng - 20154485

- Vẽ biểu đồ trình tự đổi mật khẩu, xem bảng điểm cá nhân, đăng kí học phần: 100%

Phạm Văn Tuấn - 20154136

- Vẽ biểu đồ trình tự cập nhật thông tin cá nhân, tra cứu điểm toeic, tra cứu thời khóa biểu: 100%
### Review
Nguyễn Anh Tuấn review Nguyễn Hữu Tùng

Nguyễn Hữu Tùng review Phạm Văn Tuấn

Phạm Văn Tuấn review Nguyễn Anh Tuấn
